國語翻唱《軍艦行進曲》，向自衛隊致敬

感謝自衛隊捍衛尖閣列島的自由、保護南中囯海的和平。